傳統月餅邊間最好食？

請提名

美心

美心，恆香榮華越嚟越差

點差法

送都唔食

奇華

依家不了

美心呢幾年都有食，好撚甜
榮華白蓮蓉，唔會甜死人，白蓮蓉味道算好，不過幾年無食啦，唔知現況

榮華

大同

恒香

今年榮華好靚喎
流哂油
已經食左兩個

超貴

八仙